間諜巴有冇開月供po?

佢唔係用iPhone

我都想佢過黎

推一推先

今日an機都用到，好快返黎

希望佢十號前會出現

留名等佢

其實有心不如自己開月供post

佢好似用中銀 應該十號打後先開？

幫推 今日2800派左糖仔 之後等823